屌佢Dragon Center無啦啦變中文

更新之後自己變中文好撚柒
setting又無得轉返英文

轉數字438